[正視聽］只係暫停左所有航班登記 目標要癱埋所有抵港航班！！！

唔好以為夠人 得好少人 機場繼續要人 收工人士火速到場！！！！！

自推10連

1

先去離境大堂 T1

612 721 811

816(攬炒) 818(民陣)

2

721 811

好撚肯定傳停飛果班，唔係狗就係弱智

成個下午都唔停
偏偏收工時間先嚟停，為乜？
等你班撚樣見做咗成日嘢，攰攰地，就諗住停飛咗所以返屋企抖，然後無人入去

你老闆，尋日係咁，今日又係咁，醒未呀！
入機場啦
轉頭過咗收工時間，復飛又無人岀
然後旅客又怪落班示威者度

叫大家傳開去
P牌仔今日開咗post ，無得再開
一定要入機場

有鬼搞旅客，想陷示威者於不義

旅客是我們戰友，一定要善待

推
出面勁多FAKE NEWS話取消
自己上網睇啦

721

正視聽呀

3
好難推 機場收得太差
幫推呀

4

5

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push